grammar書推介

已經精通grammar in use 紅色綠色藍色三本

但係想追求更高層次

有冇推介

Push

Thank you

邊度有得賣

我自己幾年前就喺 amazon買
香港就唔知有冇得賣
但呢本全英文嘅
所以如果英文真係太差呢本未必啱
但頭先你話你自己精通左個三本
我估呢本應該啱你

同鬼佬鬼婆傾計都冇問題?

既然精通grammer書, 就應該要實戰o下
不如直接睇文學作品

搭單一問 有沒有英文寫作句型的書本介紹？

趙sir 學grammar

綠色你都精通埋

睇多幾年，就OK

精通後 應該買啲英文書講常見 grammar 錯誤果類

點解唔選擇揀本英文著作睇？學快好多